點睇啲男人髮線好後都仲要all back

知唔知咩叫自暴其短

清朝人

點解

不過額高留陰
pat陰同額頭分離嗰啲仲核突啦

話明all back
髮線都要back

有冇圖 幻想唔到點分離法

毒撚冇人理

如果汁蔭太薄會仲柒過allback

但咁大個額頭真係好礙眼 有啲仲令立立咁

男人最痛 真係1d辦法都冇

唉 額頭高髮線後頭髮薄兩邊拱 我係咪應該死咗去

打少啲j好似會有幫助

剃光

留陰點會分離呀
定係我髮線仲未算好後

布斯韋利士、祖迪羅、曉格蘭特

係

Jude Law

諗起barcode頭

我雖然短 但我好溫柔

其實呢個邊個黎 覺得有d似大文豪

難分真與假

樣嘅問題
老實講額高先要all back
起碼叫整齊清爽 留陰分離仲柒

自己睇

應該真係樣問題

諗起c all star 入面哥個

古天樂個樣真係膠左好多

屌我都即時諗起佢

屌

所以都係睇樣

生田斗真

00後？ 定新香港人？

Chilam咁算唔算高
人地咪一樣露額，根本男人老狗就需要露額
留陰成個女人咁

利申：留緊陰

點解係留緊陰

一樣好撚慘，額又高又後，allback側睇柒到仆街
但好老實其實個頭天生柒都總有辦法，就算柒到要剃光，下身練番肌肉，睇落一樣可以好charm
信我唔好成日執著響個頭到，男人女人睇仔都仲有好多野可以影響

睇樣嫁姐

M額撚表示好撚想allback呀 點解我咁靚仔要甩頭髮

打少啲飛機啦

側面同正面睇都算正常，45度角睇好似光頭戴假髮咁

老竇同幾個阿叔都係大禿鷹，唔關我事架

All back 都唔係問題 重點係無乜頭髮都要all back

講樣無得討論啦，光頭都得既

你估我想既咩，甩頭髮天生

新會然

已經唔係新會然咁簡單

成個u-know-who 咁

10後？

Jase?

根本樣問題 你樣柒剪乜頭都係柒

咩料呀
小學生功課等人畫啲眼耳口鼻上去呀？

其實gel all back,個額太窄反而唔好
啲人話眉尖額窄，無黎貴氣
巴打覺得點為之適合既額頭？

呢幾張做咩事

仲要睇埋個額突唔突
又高又突基本上gg

好恐怖無五官

好似witcher3 dlc個boss

高汁post

of
無論髮線幾前幾後，
整咩野髮型，
都係樣嘅問題

坤哥

佢應該係光頭打假髮

屈哂機

無相王